成日叫人環保，點解唔叫私家狗坐巴士

我用少幾張紙
幾個膠袋

私家狗日日都通街燒油
放廢氣
製造二氧化碳
浪費地球有限石油資源

根本就曬鳩氣
環保只係運動
運動既野做左有得 唔做又得

商場開大匹數冷氣x n 部
食市每日製造大量廚餘
台式飲品水喉常開浪費食水
公廁廁紙無限任抽

有架
試下再加汽車稅呀睇下俾唔俾人屌到反艇？

而你就買野要俾5毫子膠袋
去m記就無飲管

唔係唔支持環保

但環保係香港就好似貧富懸殊咁

有錢既就繼續有錢
窮既就要更加窮

個世界就係咁先運作到，唔係邊有勞動力

環保從來都係限制燶西姐，有錢人就算你加水電費，佢地一樣照Afford到，加油價？咪淨係見到DC9漏夜去排隊入油。
窮撚咪去商場嘆冷氣

港豬仲中人圈套？